\documentclass{article} % Primeiro definimos a classe do documento como sendo
 						% article. Esta classe define a formatação do resultado final


\begin{document}  		% Demarcação do inicio do documento
Olá mundo! 				% Texto que queremos renderizar -> Perceberemos um problema
\end{document} 			% Demarcação do fim do documento

